有冇諗過肥絲係連尼住條女？

所以一直都唔bam佢

男人黎架

根本就係

Gay架

都可以係女㗎姐

潮流興格劍

好想睇連尼住出嚟澄清

係大方承認戀情

Sp黎

主角出現喇

肯定係

回應啦

我愛你

我屌

咁都比你諗到

我見過肥絲真人

真係好撚大隻

有幾難諗！
當事人好出嚟交代！

屌你老母